唔想返工，有冇神醫介紹

最好觀塘附近
有冇巴打可以pm些牙

其他區都得
聽日真係唔想返工

間間都係架啦